有冇絲打可以陪我去動漫展？？？？？？？？？？？？？？？

手拖手咁行

Ok

pmed

ok

全部都臭男人

可以 留tg

留你tg ok？

Ptgf?

Okay

呢條肥鳩一定多手汗

冇呀

$1600

太肥 不了

no money no talk